夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

sorry. 通常一點先醒

返緊工，3不了

？

早d

依家走